比同一條女帶兩次帽，求屌醒

同一個女仔比左兩次帽我帶
第一次係我f4既時候，第一次見到佢，覺得佢好單純，好唔造作，所以冇幾耐我就同佢玩到好埋，仲要用左真心鍾意佢，但當我同佢表白之後，佢就冇回應到我，仲要第日返到學校同佢啲三姑六婆細聲講大聲笑，不出兩日，全級都知我鍾意佢，同埋啲女仔都唔敢埋我身，我事後問佢點解要咁做，佢話想參考下其他人意見，所以周圍同人講，我唔怪佢，的確係需要時間消化，但最後佢都係拒絕左我，佢話未想拍拖住，我諒解佢。最後不出兩個月佢同左我個朋友一齊左，心碎第一次。自此之後，我就同自己講唔洗再理佢。畢左業之後，我地機緣巧合下係同一間大專上堂，佢亦都向我為當年道歉，心軟就原諒左佢。之後我地日日都傾計，內容都十分曖昧，但係佢有日去左Reu，佢果晚成晚冇覆我，我原本以為佢係Reu緊唔得閒覆我，剩係叫佢唔好飲太多就冇理。但係近排佢朋友同我講，佢果晚飲醉左，個處比左人，佢仲一直唔同我講，一直向我隱瞞。我發現左之後佢對我既態度比起之前更嗲，我依家心好撚傷。我唔知仲信唔信佢多次好，有冇人可以打醒我？

利申：sor for 1999

佢依家同我講佢唔係鍾意我

個心好撚痛

有冇人可以屌醒我

明明警惕左自己唔好再理佢

屌你咩
人地都冇話過同你一齊

點解我咁撚On9

我只係一隻兵

傻仔
醉左俾人屌埋
呢啲女好極有限

個心真係好撚痛點解可以比同一個人hurt兩次

犯賤

多謝你阿絲打

你仲細 等下啦
會遇到更好既人
撞埋牆只會痛 唔會有好結果

希望我真係仲有機會拍拖啦

你根本連戴帽嘅資格都冇

我就係知道呢樣野先心痛佢根本冇當我係佢邊個

好撚攰4年既心血完全感動唔到佢

睇完成篇文先知都冇一齊過 那有帽啊老友

係小弟ff太多

呢個世界好大大把女等住你屌 唔好傻啦

有無機會屌先 屌左先醒啦

中出即飛

幾時有4年 你中間果段時間都冇花過咩心機
同埋冇一齊過 哪來帽 做兵就有份 溝過第二個算啦

好彩你無比佢真係帽到
執到都喊三聲

你知唔知咩叫做帽？

都無一齊到
咩身份咩資格話人帽你？

一霜情願唔叫帽

佢玩鳩緊你咋喎

樓主好毒
條女好正咩？

唔識點安慰你，放低要時間。

個世界好大，更好既其實係後面你未遇到！

對唔住各位Ching係我自己一廂情願唔好再屌啦

都未撚一齊 你想帶都無得你帶當你兵啫 回頭是岸啊ching

真係好痛

小弟18年A0

唔屌你都唔得， 盡快卜左佢走人 你自己反省下 點解自己咁撚on9 如果你好撚嬲 中出埋玩夠再走 講完

三萬蚊，過夜！你條女係....

巴打，我都唔想講落去

Ching，其實你戴咗0次帽

你弱智冇得救

得罪問句
邊度有帽到
頂盡係佢當你係兵姐

唔信

過幾年咩都唔記得㗎啦
更何況都未一齊過

不過巴打加油啦，時間總會解決一切

邊撚到有帽 佢無俾你去到可以有帽嘅階段

係幾心痛
不過我嚾你都係走把啦
或者多線發展
唔好再將重點放落佢身上
我都duck 你一樣duck

原本仲諗住話俾同一條女帽兩次咁on9點知原來係未撚一齊過

其實重點係佢上黎我屋企既時候我同佢都有互摸但佢話唔想咁急

好快你就會覺得自己on9
當年點解為咗條臭閪咁傷心

狠心講句
人地都無話鐘意你
醒啦柒頭
無謂為咗呢啲女唔開心

通常單純不造作嘅女仔都係心機婊嚟既然你求屌醒 咁我只可以講句屌你啦 死傻仔 唔好做兵啦 下個更美好啊！

想時間快啲過條仆街都話唔想做返朋友

佢話想同我做返朋友

無謂越踩越深

傻仔 呢啲送都唔好要 人生苦短 呢個唔得就下個 無謂浪費時間係唔鐘意你既人身上

佢個處都畀埋人，擺明唔係唔想咁急，係唔想同你急

我爆撚左佢一鑊佢叫我冷靜下先

就係因為咁先傷心

放手啦施主
咪撚咁傻

比着係我
屌柒完佢 然後block左佢
咁仲好啦

第一次係同你朋友一齊, 無同你齊, 無帽到你
第二次你地曖昧緊啫, 都未一齊, 咁唔係帽你

所以我覺得你真係同佢拍左拖先, 真係帽左你你先上黎開POST

放手就放左4年時間好想放 但個心真係好痛

帶乜鳩野綠帽 你地無一齊過 咪撚戇鳩

樓主可能唔啱聽 但唯一方法真係溝多啲其他女 唔好放晒成副心機落佢度 到你食返咁上下多女 佢就自然會過嚟比你食 女人就係犯賤

痴線你14歲鐘意佢鐘意到18歲
咁又真係難咗啲

小弟打算箍完牙大執自己要佢返黎求我屌佢

當初真係覺得佢係the one依家覺得佢係一隻我冇份屌既臭雞

唔好咁賤啦 自己抽到身咪算..
下個更可愛
呢啲女係襯翻啲fuckboy㗎啦

都未一齊

綠一次叫做唔好彩，非戰之罪
同一頂帽戴兩次就要反省

樓主cls 係到ff當人係女朋友

咁都叫帽？
Btw 呢d女仔垃圾黎執到喊三聲

大專

asso hd 就俾心機讀書啦

re u =,=

btw

人哋冇同你一齊

帽條jer咩

都係果句

asso / hd 就俾心機讀書啦屌

樓主係咪思覺失調啊屌

00後here

諗法正確

“Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.”

Be like 京一

比我屌緊，咁你醒味

又真係幾慘情竇初開嘅時候愛上咗一個唔愛自己、唔愛你嘅人 做乜撚嘢朋友啊 你好少朋友咩加陣

死咗條心佢 呢個世界大把好女仔 唔好將自己嘅愛浪費 因為你嘅愛會磨滅

人哋話同你做朋友 只係想害你

那有帽

拉

多謝你開解我

拉你老母臭閪咩推拉狗

關你撚事
一廂情願

多謝各位巴絲打大大力屌醒我連登有真情

佢好似唔係你女朋友wo

真係吾好同佢做朋友
得到既只有痛苦同依依不捨
don't care her anymore plz

Plz

好彩冇一齊

明顯當你係兵仔啦

帽乜撚野呀你 當正自己係人地男朋友？ 兵黎渣你 等住你女神比mk仔玩殘再幫手埋單啦

關你撚事

兵都不如

帽兩次仲要人屌醒？死能左去啦

咪係，無一齊過點叫帶帽呀

你開得呢個post
你自己都知最好嘅解決方法係咩
唔通連登仔叫你止蝕離場你就肯斬欖咩
我諗佢當住成班指住你嚟笑你傻仔你先會死心

傷夠就夠鐘放手啦Ching
唔好再自己俾假希望自己啦
18歲人仲有大把時間慢慢搵一個啱自己嘅人
我明一開頭個心係好痛 好辛苦
信我啦 過一排就冇事
時間真係最好嘅療傷方法

唔好放棄 差一頂 就有Hat trick

呢d女不要也罷
飲醉同人上埋床...
唔好浪費自己時間你已經放左4年係佢身上中途可能已經miss左好多野 到頭來仲要令自己唔開心
唔撚值得架

為左自己開心 放棄啦

利申24年a0 而家year4 準備 a住grad

你有拍過拖

人地都唔係你條女
帽乜撚野

帽?

你係一隻卒

唔好咁早放棄，搏下你仲有機會接盤

此po已完

對唔住樓主
原來果晚條女係佢
我地扑完佢仲幫我比埋的士錢

Btw 收手喇

Sor 一齊都未一齊過 帽嘜撚？

咁就冇左第一次
雞

做男人做到你隻狗咁

食咗先啦

帽係邊#

D 毒撚真係好恐怖
無同過佢一齊佢都可以上連登唱人比帽佢戴...

咁都算帽?
毒撚真係好恐怖

都冇一齊過, 帽乜撚野毒唔緊要, 唔好咁撚痴線先得架
未一齊就佔有慾咁強, 同埋照你咁講佢都唔係咩好女仔啦, 咁撚痴心托柒咩
不過算啦, 你先18歲, 邊個未on9過

呢個世界大把好女仔, 準備好D自己, 唔好再on99咁
到你真係遇到一個, 你都要係一個值得同一個好女仔一齊既男人
唔好再為D臭閪搞到自己人唔似人咁喇

on9
都冇同過你一齊 帽乜撚嘢呀
唔好F F咁多啦死毒撚

知唔知邊個叫陳同佳?

無一齊過 人地同人3p都唔關你事啦 咁大個人就唔好咁多ff

雞

哪有帽

樓主放手啦
條臭閪 當你係傻仔
唔好搞到自己咁cheap